其實在坐咁多位連登投資專家有冇諗過打仗既話會點做

有冇諗過用咩途徑帶住d資產同屋企人離開香港避難之類既事

有私人飛機先諗啦

午餐肉

可以走去邊丫